Ticker問題

有冇發覺有一啲股票入唔到ticker個app？想請教下可以點做？例如3033，3088同埋3074

同佢report返 試過會加返

試過send email，但冇回覆...

7200 7500 都冇
得盈富